非打手，純分享

我係推po手
［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

幫下你 推